Netvigator 唐樓就到期

用緊$268，8m
4月到期，有電話打來續約$298同upgrade to 100m下及30m上載（都係用電話線）
唔知有無更好選擇

有冇人想裝寬頻/now tv/家居電話/手提電話？
本人有新優惠，保證最低
有興趣可以加